根本香港問題源自人口過多

特別係大陸移民和大陸遊客

林鄭推咁多民生野舒困

但又唔回應五大訴求都算了
又唔肯cut 每日150移民
仲要表達話支持和堅持香港每日150移民

你叫市民可以點收貨

政府仲要話今年內會推國歌法立法
緊急法及禁蒙面法等緊上訴結果

反到咁，仲撥火

佢無權 香港政府講明無權 基本法係咁訂明

大陸就係想咁，溝淡香港人，最後全部大陸人

政府仲要成日提人口老化
唔提人口過盛

大陸政府都識搞二孩政策，限生二孩

香港逼個人地咁多，仲要每日150移民，又專才移民，仲要鼓勵生育三個

呢個政府瘋了

唔好再放d 蝗落黎啦，痴線

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

主要問題係政策係有意拉低香港嘅道德、公德水平，去迎合大陸呢種劣等文化。

特區可以中共傾

但林病直情唔想傾

中共見香港亂局
其實有機會肯暫時停移民

但林鄭條友痴痴地線

相反唔駛林鄭講 中共都可以知

林鄭從來無自由意志，所以呢件事明顯責任在中共

你知唔知林鄭呢條柒婆係天主教徒

天主教話人口過多不是問題
叫人唔好帶避孕套

屌，天主膠

天主教仲叫人唔好講大話添，但佢有無？係佢自己問題，同背景無關。

佢只係一個奴才，佢有罪但無需理會佢。習總叫佢聽日道歉，佢立刻做。習總叫佢奶鞋底，佢立刻奶。

既然知道林鄭係乜料，何必生氣？

係人都知150個導致人多樓貴，咁又點，港豬咪照返工，日日迫地鐵，迫巴士地鐵成習慣，奴隸性格

有種叫選擇性相信

佢信人口太多冇問題

主因係香港政府係向中國負責任
理得你理賤民死活

都冇希望，生存仲有乜意義

唔只係樓貴
仲要搞到條街好逼好多人

不如香港台北結為友好城市，支那立即斷絕往來

制度問題，唔係人口問題

如果香港減一半人就出街唔會比黑警打？

點解要市民收貨

制度吸太多人
無視人口過盛和擠迫

佢話反醒 但睇佢施政就知唔係

最仆街係個專才計劃
所謂專才其實唔駛真係好專才，大學畢業加有份工都基本上得

無權唔收
但有權唔比身份證

香港過半人口係住新界

香港人生幾多都好 新移民一個都嫌多